彭博：港交所提高對倫交所的收購報價至最高98億美元

人哋都開到聲唔想俾港交所強姦
佢知唔知醜㗎

係就現金收購啦
邊個要你啲垃圾股票

中國急住揾後門

可唔可以貼埋source

過主啦，識唔識醜字點寫啊？

肉唔肉酸

大陸仔真係淨識用錢撻人

冇計啦 再唔用D港紙 好快就貶值架喇
又出糧喇 你唱左美金未

唔好諗住有錢大曬先得

你不如直接買英國呀
On9唔係扮

98億美金 香港啲濕鳩基建都貴過佢啦

有冇人知點解咁堅持要收購倫交所

懷疑李小加想特登做臭港交所個朵 因為對家實發聲明話港交所點唔掂

如果香港個市爆左
買左輪姦所都叫有收入

388可以繼續插

簡單嚟講，香港係中國唯一嘅外資出入口，但一來而家香港已經畀歐美實，二來因為係春袋所以中共投鼠忌器，所以中共對香港亦只能夠拖，但其實每拖一日都好傷

收購倫交所就係想打破呢個困局，將香港去春袋化（到時就唔係唯一出入口），同時睇中英國脫歐之後衰落，想借機逐步控制英國

on 撚 7 9 既政治任務

英國搞緊脫歐 知英國佬要錢，英鎊又跌到咁 買左佢意大利股票市場都玩埋 依家唔掃佢遲下冇機會 但真係心照喇

倫交所可以幫手融脂同發債
咁急代表佢好缺水

我地要繼續切脂，停止供血

收購成功與否 相信同錢無咩關係

晒佢冷啦

唔止搵後路 仲有回血劍

講真倫交所應該好想賣 不過政治原因唔比賣

英國佬未去到咁蠢
講緊間接賣國喎

唔賣呀過主啦

之前唔係300億英鎊收咩

跟本唔係錢問題

你出幾錢跟本冇關係

過主啦，支那乞兒！

睇死英國佬賣
冇骨氣ge班英國佬，賺到錢就賣

法案近了 狗急跳牆？

戰略行業同機構，唔會咁易，就算英國佬想賣，美國佬都一定檯底反對，唔可能賣到。

我係倫交所就開佢3萬憶
無就過主

中共驚香港被封,到時仲有倫交所條路

英美依家聯成一線 你出到天價 美國都唔俾佢賣啦

整同股不同權賣俾佢有無得諗

取易捨難建議收購俄交所算罷喇

成個市根本無人信佢會買到，所以無人理

英國肯賣真係賣哂成個英國
如果成事我呢世都睇唔起佢地

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

美國都要將大陸公司退市 將你封殺

收購左英國經濟就同香港經濟掛勾，英國係國際事務上就要聽中國講、因為制裁香港等於制裁埋自己，所以英國彩你都傻

Shd be 98 bil?

1 b = 10億

都是約1000億港幣左右，我們香港隨便一個大白象工程都唔止啦，都未計超資。

英國又真係墜落到噉

走啦,死毒撚